香港邊度重有合規格口罩賣？

幾錢？

大吧啦 三十蚊一個咁解啫

去排卓悅？

今日誠哥嗰啲又登記唔到

就算肯排隊都未必買到

唔通真係要買KF94

邊度？

KF94好多地方都係

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

Thanks

carousell仲有
btw用過隻叫做cotten more
用落好舒服
雖然真係好撚貴

幾錢

大約10蚊個好貴